吾識砌機既小垃圾求10000蚊list

如標題，小弟對砌機、產品型號0認識，睇左好多post話邊隻好邊隻好，自己就越搞越亂。

所以希望名位大佬指點一下迷津
budget大概10000至13000包埋Mon、keyboard、mouse

主要用途係for 打機睇片
打機主要玩一隻叫Destiny既game，
FPS射擊再加d科幻元素，日後可能都係玩d 3A大作，要求不多，只求run到60fps同吾會卡。

同埋可吾可以推薦一d Mon、keyboard、mouse(budget内)，同樣冇咩研究。

希望各位大佬可以提供幾個list讓小弟我參考，
無奈既係無法講一d "呢個可吾可以換換xxx" 之類既野

謝謝

吾吾吾吾吾

Lm學野

唔好禁執着啦😂😂

你話你識砌機但又要求List，即係乞衣

乞衣就過主啦

無辦法，真係唔識先黎問

新黎唔知規矩，有限？

油二 1皮list 此po 已完

唔刻大佬

刻乜春嘢？

sor打錯字，唔該

佢地伏緊你...

落去腦場跟list 出咪得 平靚正

ntel 6 Cores 12 Threads Core i7-8700 Coffee Lake (3.2GHz,12M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 HK$ 2310
1

ASUS 華碩 ROG MAXIMUS XI GENE Z390,DDR-4,LGA 1151,WiFi ac,Intel GbE Lan,USB3.1 Gen2 M.ATX M/B HK$ 2470
1

ADATA 4GB Premier AD4U2400W4G17-R DDR4 2400MHz Ram HK$ 175
4

Inno3D GeForce RTX2070 SUPER Twin X2 OC 8GB GDDR6 雙風扇顯示卡 HK$ 4350
1

9 Bay 9B300W DVD Duplicator Case w/480W Power Supply HK$ 650
1

Cooler Master Hyper H411R CPU Fan (RR-H411-20PW-R1) HK$ 170
1

Lian-Li聯力 PC-O11DW White 鋁金屬 (白色) USB3.0 Micro ATX Tower Case HK$ 1280
1

九州風神 DeepCool XFan120 12CM Case Fan HK$ 32
6

<SSD>HIKVISION 512GB CRIUS E2000 M.2 2280 連散熱片 HS-SSD-E2000/512G 3D TLC PCIe Gen 3 x4 NVMe SSD HK$ 495
1

<SSD>Intel 1TB SSD 660p SSDPEKNW010T8X1 M.2 2280 3D2 QLC PCIe NVMe 3.0 x4 SSD 固態硬碟 HK$ 788
1

總數: HK$ 13405

呢條係i7 + 2070 super最勁電競list
4條4gb ram絕對勁過兩條8gb
絕對屌打網上果d所謂悠二list
個個唔識野幫人地買貴貨

先講明，冇跟hardware好耐比唔到list，但我可以比仇人機配置理論 你地真係好失敗，全部都只係為一時快感 一買返去就發覺中伏有咩好玩? 最撚慘既當然係用左一輪後發現中伏冇仇報 叫佢買埋SSD之類貴價野，佢一開始發現左既話賣返出去蝕極有限 買D cheap既垃圾都唔係好，掉得一皮野出黎買機唔志在果幾舊

最撚慘既係求生不得，求死不能

首先部機一定要長命，等你冇機會入廠時代理冇parts 比你結果送免費upgrade 跟住搵d 位於山卡啦既代理更加係必要，可以既話最好四隻harddisk 兩間唔同代理，搭車搭撚死你條仆街

跟住係upgrade問題，用倉底hardware 佔領所有slot等你upgrade 不能，今時今日如果仲搵到四隻250gb raid 0 就正 想當年阿叔幫人整部250gbX4 1TB 簡直係代表作，要upgrade? 得! 買隻1tb 抄啦仆街 有咩慘得過成機掉出街? 係選擇性掉半部加二手都冇人要先叫陰鳩公!

記住以下要點 1. 要長命，唔好壞 2. 九個月後發覺唔夠用 3. 要付出極大代價upgrade 4. 砌機時要揀半年後就fade out 既hardware 比佢嘆

最近仲有新招: bitlocker + hardware tpm!呢招真係超必，要用手指先開得機，買隻垃圾pqi手指一燒就拜得拜!

CPU
Intel Core i9-9900K Box $3890
主機板
ASRock H110M-ITX/ac (By Order) $680
記憶體
G.Skill Trident Z RGB DDR4 3600 MHz (8GB X 2) (GS-RM-F4-3600C19D-16GTZRB) $1110
顯示卡
Leadtek Quadro NVS315 $1000
硬碟
WD Red 10TB $2655
電源
Sharkoon SilentStorm SFX350 Bronze (FOR ITX CASE) $430
機箱
Corsair 500D RGB Special Edition Premium Mid-Tower Case $1950
RGB / 散熱用品
Corsair H80i V2 $800

總計
$12515

屌，極高cp

1 x Intel® Celeron® Processor Coffeelake G4900
價錢：$450

1 x MSI MEG Z390 GODLIKE E-ATX
價錢：$3,999

1 x G.Skill Trident Z RGB Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 4000MHz C18 F4-4000C18D-16GTZR
價錢：$1,950

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x ASUS ROG Strix GeForce® GTX 1650 OC Edition 4GB GDDR5
價錢：$1,599

1 x Corsair RMi Series™ RM750i — 750W 80 PLUS® Gold Fully Modular PSU
價錢：$1,099

1 x Phanteks Enthoo Pro Tempered Glass E-ATX
價錢：$880

1 x ASUS ROG Ryujin 360 360mm CPU Liquid Cooler
價錢：$1,750

1 x Acer G6 Series G206HQLFBMD Monitor
價錢：$720

1 x Microsoft 標準鍵盤 Wired Keyboard 600 英文版
價錢：$99

1 x Microsoft 入門光學滑鼠 Basic Optical Mouse — Black
價錢：$99

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $13,004
13k 包keyboard mouse mon

整埋個amd版幫幫樓主

1 x AMD Athlon™ 200GE APU with Radeon™ RX Vega 3 Graphics
價錢：$385

1 x MSI MEG X570 GODLIKE E-ATX
價錢：$5,850

1 x ADATA XPG SPECTRIX D41 (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C17 RGB — TITANIUM
價錢：$1,359

1 x Toshiba MQ01ABF050 500GB 5400rpm 2.5
價錢：$285

1 x Kingston A400 Series 120GB SATA 3
價錢：$160

1 x Sapphire Radeon™ PULSE RX 550 4GB GDDR5
價錢：$970

1 x Corsair RMx White Series™ RM750x — 750W 80 PLUS® Gold Fully Modular (New Edition)
價錢：$1,030

1 x Cougar MX330 Window Gaming ATX Case (單風扇版本)
價錢：$299

1 x ASUS ROG Ryujin 360 360mm CPU Liquid Cooler
價錢：$1,750

1 x Acer V6 Series V196HQLB Monitor
價錢：$600

1 x Microsoft 標準鍵盤 Wired Keyboard 600 英文版
價錢：$99

1 x Microsoft 入門光學滑鼠 Basic Optical Mouse — White
價錢：$99

1 x $300 砌機服務，1年內兩次免費收機檢查或上門維修，五年免費自攜保養。
價錢：$300

總計: $13,186

thx